有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（44）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

打擊黃牛 你我有責
企硬 買黃牛衰硬

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

張敬軒最新動態

22/3 香港亞洲流行音樂節 2019

27/4 Hinsideout 張敬軒雲頂演唱會 2019

25/5 Hinsideout 張敬軒澳門演唱會 2019

2019 最新派台作品《You》

2018 全新大碟 Senses Inherited

張敬軒入紙紅館 準備2019 年 11 月同中樂團開show

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you 裝睡的情人 明明他已離開妳 形影不離
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄 歲月靜好

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論 假以時日 You

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你 傾慕 無忘花
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

Sorry 1001咗

原來無辛苦橋橋

做咩呀
係咪太眼瞓呀你

可能係有啲精神失常
睇錯上個post以為去到41頁

Lm

lm

Lmlm

我係咪終於可以喺第一頁留名啦

我都係

屌打哂班夜訓

早晨

一起身又推爆左一個留名
大家早晨

留名！

留名留名不停留名

唔啱音阿Ching

新人留名

吹咩

Hello

有冇人鐘意夜宴

正

我鐘意佢d冷門歌多d，仲有單打獨鬥，病況

病況 隔夜茶

幾好 不過唔知點解曲風mm地k咁

難道我共你夜宴竟成遺憾

你有冇聽demo首國語？

說你說x999 你跟我說你會愛我

黐線有聲

呢張睇到笑咗

有冇人鐘意埋悔過詩

悔過書

狼

快樂切忌記憶太過好

早排聽男孩最痛
要經歷過先有感覺

功成名就返鄉下揾返女朋友，發現佢死左

悲劇人物

點解你可以解得通咁多年我都未解得通

竟然

而家慢慢解

...

唔好講咁慘嘅野

係咪P長左隻腳啊

美圖秀秀

瘦瘦

唔好咁啦大家開心下

冇唔開心，去緊睇張國榮

好肚餓

EAT ME

做乜咁猴擒？

見慣不會怪

食嘢未

未 過多兩三粒鐘先有得食

佢係脆香雞翼

大家好

睇直播見到介紹片段無張敬軒係咪即係佢會壓軸

就快聾

點解

個場好嘈

又係打頭陣

J絲

忘詞了

蘿蔔絲

光到盲咗

無聲左咁耐先開返聲

笑到我

沒有聲

因為沒有心

何來往日溫馨

哇哇哇哇哇

喂啊
巾B狂save

冷靜！

像我感性

我依家覺得雙重受損
視覺加聽覺

做咩咁激動

Mean

我save咗

唔俾咩！

返去逐格睇

失禮失禮

Oh曳曳的

直播真係zoom真係勁近

啲音響大聲到呢
啲燈又勁光
不過日本嗰個幾正

我欣賞佢

軒：出盡奶力啊我

真係太大聲

聽到勁頭痛

唔好嬲豬

唔係因為軒重要出場
我都唔會留係度

睇開band show覺得無乜野

不要咁
尊重場合！

我覺得坐前排啲人應該會聾

sorry啲音響真係太大聲
我都想欣賞下其他人

定其實係我聽覺受損

可能YOU唔憒

我同意you

我覺得幾好聽
尤其係一開始嗰段純音樂

未聾咁誇 但前果一兩個真係聽到頭痛

強烈譴責

香港隊band勁到

我都cap咗

靜好

好靜

有無片

好耐冇見軒叔啦

脆香雞翼

專心睇show啦你

我都冇食晚飯

快啲落7仔買個麵包食啦

嘩睇圖好撚型
好想現場去睇

係囉好想去睇呢

好想去睇呢

係真係想

可惜

你都覺得可惜呢

係囉
咁點解唔去睇啊

因為臨時唔得閒

...

有冇片睇番
Miss咗

深夜放毒好肚餓

有fd

去左現場睇
軒叔真係好正今日把聲狀態幾好不過忘勁多詞

另外日本同越南代表都好堅

推

黑咖哩包都唔錯

在最燦爛時光交織美麗的錯愛

time 2 only say hello?

又講林峯

Hi

返到屋企喇？

點解咁問

關心你安全嗎

你唔驚？

返左

咁就好喇

晚飯可以嗎？

還可以

不過三文魚刺身味道怪怪地

你都覺得？

我見你食得好開心架wor

我只係唔想嘥

以後生冷野唔對路唔好食啊

你好似到喇喎

我到啦 唔洗送啦

準備食

咁我再打畀你啦

byebye

驚得幾多，樣樣交通工具都可以出事

咁你又啱

18絲

塵巴

早晨今日個post好似推慢咗

今日好睇嗎

佢幾時都咁好睇

係呀

因為冇咗你喺度

蘿蔔糕hi

Youtube冇今日嘅片

佢哋邊有咁快返到屋企呀？

有啦 粗粗地睇住先

係咪大家去曬睇show

臭蟹

迷戀絲做咩

應該係

未返到屋企隻手好酸

佢今日好似好型套衫 唔得閒去

咁耐
幾點完今日

我返屋企嚟啫因為仲要食啲嘢

我冇得去

你唔係睇哥哥咩？

所以咪冇得睇軒

咁呢啲情況梗係要二揀一架啦

餓呀

係呀 唔得閒去+1

點解你兩點都未食嘢

一早約咗人

其實有食野 不過食得唔多

記住要食多啲，如果唔係之後肚餓又再食少少食少少，就會不知不覺食太多

唔係特別好想食野 但餓

睇哥哥

咁係要揀嘅
下次再睇軒

早晨小妹禾回來了

想知佢睇哥哥嗰一晚有冇唱有心人
即係尋日

點解今日熱咗咁多

佢好型

講起哥哥，又就快4月1

Hi mk

推得好快

阿飛正傳唱有心人好驚

4月過完又9月哥哥

頭先推得好慢可能而家大家返曬屋企

請拋棄我

出面未來40度個po

我唔知你今日咩event以為係紀念音樂會

9月過完又4月哥哥

你返到屋企喇？

終於可以著熱褲出街

電影展

岩岩返到 好眼訓 係咁驚訓著過站

非mk

早晨bb

夏天為大地！

通常話自己唔係mk嗰啲都係最mk

hi bb

屌唔爭氣笑咗你

你咁多bb

雪糕

個個都係我bb

笑我幽默定on9先

普通非mk

睇你點諗

爽唔爽今晚

一定係幽默

佢好似個個都叫bb

學生妹靚腳

on9

公平大眾bb

今晚軒叔打頭炮
梗爽㗎聽完live 返到屋企再重溫
14年版酷愛真係

我都想睇現場呀屌

今晚邊個見到我咪見到我對靚腳

咸左

乖 笑翻

想見

聽左上面條link，正到爆

我有錄低 不過都係等直播高清放番出嚟算

你今日j咗未

有冇酸咗？

收左聲

個日本女人巧正勁cute

更新左

乖乖的

未j

好想現場睇佢呀 之前睇沙田新城市已經覺得佢震撼成個商場迷上佢嗰陣開始

知道了

你係J

咁就啱

有軒快j

我都係第一次現場聽佢live
上次上水嗰次miss咗

演唱會燈光效果好正

大家和和氣氣咁咪幾好

死未

我係j

如果聽日嗰堂冇重要嘢做嘅話咪走囉
睇下你走咗之後有啲乜嘢對你自己有意義嘅嘢可做例如減下壓
唔好同我用走堂嘅時間瞓覺 我覺得好唔值得

7

你個加密又想點

你又加密一個字

j咗條片

係厚褸？

又咒我死

唔緊要啦你睇得明就得

又加密一隻字⋯⋯

我

我第一次咒你咋

有啲人鍾意show自己美腿吖嘛

Why淨係member一個字

到底點樣先可以喺第一頁留名

因為撳錯制囉

又神級加密

我今日現場J咗個寒星把聲
雖然睇唔到樣

笑死個個focus塵巴加密一個字

睇準時機

有咩寒星睇

類似毛冷

佢哋全部都係笑笑

訓先了早抖

唉

點做到的

跑步未

講定下次

早唞影

今日矛 要休息下

冇應嗰啲都引曬佢

早抖

聽講係叫張敬軒
套軍裝服好型

早抖了

下次咒你

巧 渣油

沒有足夠眼淚無謂亂咒佢

好想減肥但戒唔到飲可樂

我飲開茶 胃都爛了

又唔食嘢飲？

成日都係已經比老母屌

我戒唔到奶茶

唔得咁！

好掛住天仁

有時唔想食野會飲茶

錯一隻打一獲

香芋鮮奶綠

唔食唔得架

食嘢先飲！

好惡

盡量近排胃口麻麻

珍珠鮮奶茶

講到我又想飲天仁

又咸
渣

覺得最好飲就係天仁

機場開咗五月一落機就要買一杯！

唔食打你

你又知我有咸

5月翻？
趕我生日

我打翻你

你成日都咸

我再打你

好！唱k！

我打死你

等你

直線要人問幾時生日

唔講 講咗驚比人認到

拉埋你一齊落去再打，沒有生離，沒有死別

辣殺唔理你了

你獨自去啦

冇咸，收返啦

咸完有冇酸

屌你回得咁快嘅

心都酸

我們曾相愛！

可以轉飲檸水

心灰得極可恥

唔好飲咁多隔夜茶

屌 追個鬼post追到自己驚

試過 最後都係忍唔住飲可樂

依首真係曲詞都慘到爆

想到就心酸

渣嘅

出現了

追緊live

早開的晚霞又係

流巴!

唱歌未

問我？

Robin!

今日聲都沙埋

有真相未？

勉強幸福又係

指定開場白

未 樓豬唔見咗

仲有浪費

典解呀

想咸了

話up緊片

早晨巧早喔

你都係

唔好咸，咸會比人打

追下先

打狗你

追live

又肚餓 想依嘢了

佢唔會打我（好似係）

驚驚

諗唔到第二個

係

仲唔去

追live未

嗌住嚟講嘢

差別待遇

我仲未吹頭瞓

聲沙都好聽

係咁㗎啦好出奇牙

支持走堂

啱牙

睇post睇到唔敢去廁所

著曬啲燈先去！

著緊 又想追live又驚 屌

我想架！

咁忍下先 忍到忍唔到嘅時候就會老子什麼鬼都不怕

搵食姐 犯法呀！

想躝上床

我方加嘅時候可以喺床攤一日

若要人不知！

渣

我頂唔順一定要落床

食屎

唔好太低b！

張床真係好c服

絲係咪去外國讀書

第幾年

假架 把聲p過

七年

啲聲假㗎！

謙虛

你真係打算走堂，仲唔瞓

屌我真係淆緊

會呀 香港是我家

走啦，一堂姐

等你回來相認

仆街我咸

同啲奶一樣

我一方加就返㗎啦

唔准咸，再咸打你

help

假奶都好過無奶

？

打你

等你
屌吹頭先

睇yoga

你又唔瞓

快去

正皮

屌頭

諗乜

唔准

Yoga話得入場既fans有佢支旗

又咸

瞓唔著

好想快啲睇

狗衝上床

快啲5月

打你牙

唔洗翻工？

吹頭

又打

聽日都去睇哥哥

仲未落床 撚廚都未食

你咸

仲唔食

諗唔到食乜

唔咸，唔好嬲

自己煮定出去食

唔嬲了

食你

諗緊
屋企有意粉西蘭花雞胸肉帶子仲有少少牛肉同埋yogurt

flirt女

食曬佢

咁夜冇蘿蔔

煮埋一齊？

雞胸正呀
點可以整到好食

我淨係識白烚

講講下想飲奶

炒下佢

落街買

我都係聽講有方法整完冇咁難入口

得閒試

食佢都係想減肥

都係 但唔想咁寡

夜了 我怕

冇汁就唔肥

大廚

加啲鹽

怕咩！

想減肥又唔想自己煮

都得

出面食好難唔肥

別笑我

有痴線佬

有流大廚

所以成日唔想食

好流嘅大廚

咁忍得

我唔會忍到唔食嘢 最少都食一餐

不過我都係未食撚廚

夜闌人靜什麼事情也變得可怕

再唔係落subway執個包走醬

痴線過佢就唔驚

要食白烚雞胸肉同埋蛋白

食野唔定時都會肥
雖然我都係

要啲生菜啲蕃茄 好健康

兩樣我都要㗎配雞

聽講你煮嘢食唔錯

點解你隨時噏到首歌

唔想離開張床

好想睇一次live

下乜呢首係歌咩？

高登歌

你點知我痴線過佢

瞓床太耐個人唔舒服

我最鍾意食碎蛋火腿蛋黃醬

試下

為流巴而設的歌曲

生疏了

西蘭花帶子意粉配刁草汁 $98 配熱飲
加十蚊配yogurt甜品

食開雞胸/火雞胸配多生菜蕃茄 走醬走芝士

用鹽水浸

大廚臭蟹絲

我淨係識煮麵

好健康

呢個幾樣嘢喺意大利都比較大路，配埋西蘭花直情可以整個意粉menu

我懶煮
驚炸廚房

一餐係咁冇用唔想一個做運動又冇人打波

雖然話要畀啲信心自己但係我相信 假以時日你應該ok嘅

即係你唔會去自己跑步同埋游水？

假以時日才揭曉

重點：我唔食西蘭花

前者唔會 後者唔識

其實幾好食

咩波

我都冇做運動

就快變豬

不了

揸返搵個波

排波

Btw

咁你食豆腐？

其實想打 但冇人

唔好打人就得

淨係打乒乓 保齡

國家級運動員

就係禁啱唔識排波

哥哥

後者玩過幾次 次次整親手

排波好玩
巴打去？都係朋友比都睇

勁愛

睇錯咗食你豆腐

呃鬼

排波學唔識

想去但未必得

咩人諗咩野

點解你哋咁鍾意叫排波

唔好講鬼

跟得唔知邊個多

總統酒店萬呎套房華麗又燦爛

好易學但難精
好似有幾日

咩人食咩嘢

越夜越惹禍

排波學唔識

睇下先

臭蟹食屎

30 31 1

夜夜像鬼跟蹤我難為我

又鬧我

真
成日畀人蝦

抵

睇下30去唔去到先

你又畀人鬧

直接比你睇 睇簡介 有幾樣野好似

些些，真好

點解大家都成日畀人蝦
今天慘被隱形好應該走

又到你咸

佢要默默的接受

呢句最啱聽

係牙

經不起

再見牙唔該
5P

早知我不夠他鬥 威逼我承受

真真真好阿你

唔巧咸啦

乖啦

唔咸啦

唔咸就好，唔係我都咸啦

瞓啦早抖

我都瞓 手機冇電

早晨 又出沒了

未搞掂

試下換部機讀sd卡 點睇？

竟然未爆po

大家早晨

早晨！

又要返工了

點解突然間推得咁快

大家咁話 加油加油

每日入嚟講個早晨

人哋都走咗啦

矛盾

只因深愛着

你知嗎

眼瞓到傻 容我走一日

容姨

訓左12個鐘

終於蒲頭

一起身就靜左

鬼叫你琴晚咁夜先食

沒絲

1999？

即係話你琴晚太夜返屋企了

蘿蔔絲
我有d肚餓了

已經返到去即訓啦

我都餓了落去買個tea食

食蘿蔔糕

我啱啱先食完第一餐

唔知食乜好怕肥

我依家食第一餐

又講肥

咁唔講囉唔好喊

全部來一份

屌 落到樓下落緊雨 唔想翻屋企拎遮

潛水

毛毛雨 衝過去

點解你唔可以藉遮到唔帶？

因為我入商場咋嘛

可不可不可不滿足

Lm睇靚相

呢個正呀

歲月

感恩

迷戀

美好

浪費

問題

習慣

價值

落雨 條街都幾凍

有冇著多件褸呀？

貶低

短袖加咗件褸

身邊

有你

長衫加件褸都好凍

疑問

睇到好肚餓今朝到而家食得碗半燕麥片

雙眼

蜜語

興奮

多心

路人

咁仲唔食嘢

我都好肚餓一餐都未食
陣間食回本

執於

啱啱睇完哥哥阿

最愛

愚笨

脂肪常駐

脂肪可否不要瘦

伴你長膏

你減肥？

佢不嬲

你又係？

你地有無買senses inheried SACD編號版？
我今日行咗堆CD舖，都搵唔到自己生日日期
大海撈針

今日見到嘅no
599
873
643
764
344
356
357
595
750
715
401
450
449

想要129

見到幫你買咗先

好謝謝小王子

唔該曬18C

你洗唔洗搵

好

我搞掂咗我煩惱緊嗰啲嘢先

仲煩緊sd卡嗎

唔係阿今日自然醒miss左早餐，燕麥片係lunch

我諗住出post問
定係還是我再上網搵下先
大家都想睇 但係我搞唔掂

你想要咩生日禮物

食麥皮做lunch唔錯呀

好少食 覺得麻麻哋

放心 唔會有人記得

身邊有冇影相朋友問吓呀

睇到

好心你就即刻喺電話mark低啦

如果身邊有佢哋便並沒疑問啦

1001咪留番畀樓主放link囉

因為你收收埋埋

搞到你咁神秘想深入認識下你都唔得

試下係ig search蘿蔔糕

笑死

真人打算遲啲開

笑左出嚟

你要默感好勁

想用嚟放軒相

呵返數好嬲

你會唔會學呀邊個咁樣開返個追星ac跟住每次活動post靚相
跟住跟返次序一年之後睇個ig好靚

邊個

數

*唔

Marked

食野啦

你應該自己煮

自己做飯

我仲喺到長留會同你講
唔喺到長留都會上嚟講

佢呀 我出咗街

你幾時返屋企

我都會記得你

希望其他人都記得你

希望我都記得你的

就食

記左

我希望可以畀返張相你

唔好餓壞肚仔

才洞悉這是戀愛~~~~~~~~~

沒永久才留影

你好

輕輕一推！

食飽飯

Hello大家食咗飯未呀？

沖涼啦

可能9點幾十點

多謝

自己煮

咁要食咗嘢先啦

未

恕我直言因為你有個好容易記嘅花名所以我都一定會記得你

係 出街食

快啲

我都知

唔好飲咁多奶茶咖啡太甜
健康啲出街食素

好過慘被隱形

好應該走

默默的接受

潛水幾日爆左幾個PO
又錯過LIP版酷愛LIVE

我？

唔開心

應承咗你嘅嘢做唔到唔開心

#metoo

我哋兩個自己匿埋先

屋企有人無得唱歌

係唔係應該我唔開心先

而家係條街淋住雨聽悔過詩好有feel~

用文字做場夢

係 影埋張相打哂卡就perfect

你畀你tg我我得30秒畀住你先

我仲愛你的

喊住自拍

Haha...

30秒唔夠用

用住先 tg publicseabb

唔好凍親！

應該係企喺中間
企喺條路中間跟住叫人幫佢影一個背影
唔攞住把遮但係著住件褸戴帽
相要攝入紅綠燈之後調色嗰陣刻意將紅綠燈嘅燈光膠道曝光
個人要企中間
跟住caption就寫
「他狠心你亦堅持才令我心血注定棄置」

因為無左狗狗effect

點解好mk個款

因為佢係mk

真

你唔好再激嬲人啦

好想聽LIVE

佢真係試過

到底點解喊緊個腦都仲諗到自拍
次次諗到呢步就笑死

天氣轉涼了，但是大家未預備好，所以仍依然像前一天一樣穿著短衫短褲
加上身邊沒有另一半背叛所以並沒有人脫下衣服套在他的身上
結果他就靜靜一個在雨中漫步了，連加快跑步往有蓋地方都沒有動力

1001啦收聲先

留返1001先潛水

首先要有人幫手影

有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（45）